กิโลกรัม
สู่
อวกาศ
สำเร็จ
เช้า
วันนี้
จรวด
เช้า
วันนี้
ดาวเทียม
ไทย
คม
ดาวเทียม
ไทย
คม
ตำแหน่ง
เดียวกับ
ไทย
คม
ที่มา
ปล่อย
สู่
วงจร
สำเร็จ
เรียบร้อย
ผลิต
บริษัท
น้ำหนัก
รองรับ
อากาศ
บริการ
ข้อมูล
พื้นที่
องศา
ตะวันออก
เวลา
เอเชีย
ตะวันออกเฉียงใต้
เอเชีย
ใต้
แอฟริกา
ไทย
คม
วง
โคจร
ตำแหน่ง
จรวด
ขั้นแรก
กลับ
สู่
พื้น
โลก
สำเร็จ
ประวัติศาสตร์
พา
ดาวเทียม
ไทย
คม
ATK
BusinessWire
Falcon
Orbital
SpaceX
SpaceX
Thaicom

